工程撚入!!! 有冇人講下chubb集寶fire 既Assistant engineer

有冇人知晉升前境如何 好似難考牌

push

人工低 工時長 牌就唔好諗啦 利申 fire員工

仲有流失率高 至於點解就自己諗

仲以為英國老牌公司會唔錯

z巴 轉行轉咩好

做集寶學唔到野。因為乜都判俾人做

仲威逼利誘你透過 agent in

我成日見到依間公司既Logo都會叫豬BB

我都係
btw 見過幾個集寶仔都好黑人憎

全年招聘 16年識兩個shitty入去做
唔夠三個月出翻黎

地盤？

係 係咪你黎

唔係

新界

直接打電話問係咪想做 xxx ，然後話我地只會透過 xxx 請你... 一大堆廢話

仲有其他 arrangement?

offer 低咯， 低到好似賣豬仔

豬bb

垃圾chubb